陳志全加入熱血公民好人經濟圈！！！

人大早前決定全體立法會議員延任不少於一年，人民力量陳志全（慢必）自言「八九成都會離開」，未來一年都有唔少大計，包括已經開定Patreon帳戶供訂閱。慢必同Emily講，呢段時間希望經營番社交網絡，除咗主打強項嘅時事、議會評論之外，都希望拉闊啲，講吓電影軟銷公民教育，甚至講吓中國歷史朝代、考慮做《紅樓夢》章節導賞。另外佢仲想寫書，除咗講議會抗爭，都想整理吓香港同志運動歷史、司法覆核案件等。

慢必話Patreon剛剛開設，10月正式有內容，暫時唔算好多人訂閱；大計多多，但慢必話一年其實唔係好多時間，做到一兩樣已經好好。

發掘文學經典，全新劇本，全新創作廣東歌，重塑我們的紅樓夢想音樂劇！

導演：零先生、劇本：黃洋達、歌曲創作：七六二

主演：日新、法子（莊芷茵）、VVN、小夜、林海、馬欣澄、Elaine、Crystal

日期︰10月15日 - 10月17日（星期四 - 星期六）

時間︰晚上8時至10時30分

地點︰九龍灣國際展貿中心Music Zone

正價︰$1200、$800、$400、$300

PassionPrime用戶優惠價︰$1000、$500、$300、$200

購票從速！

你從未想像過的「大觀園」，讓你完全陌生的寶玉、黛玉、寶釵。 一切由一場歡送會開始，「大觀園」俱樂部No.1男公關：寶玉，今晚向大家告別，正式退役結婚。

本來，大家都替寶玉高興，含笑送別，然而這一晚，卻讓寶玉看見了黛玉，只是一個眼神交流，就讓快將舉行的婚禮瞬間告吹⋯⋯

《熱血時報》午間皇牌節目〈國立大台〉花將近一年時間探索經典名著《紅樓夢》不同課題，創作歌手 七六二 創作作曲填詞、 San Wong 編曲、日新主唱共十首主題歌曲，黃洋達亦串連這十個不同概念，並編寫全新小說；重新編寫屬於現代版本的《紅樓夢》故事，寫下屬於我們現代的紅樓夢想。

不了

bot負評

七六二

bulk

一定要買頭等位

推

法屎條大髀肥到
遮下佢啦唔知醜

見到劇本：黃洋達已經冇猶豫買左飛

法子有波有蘿你都反 你屌開骨？

黃洋達

《熱血時報》創辦人、網絡電台主持、時事及文化評論人、小說作家及棟篤笑表演者。
香港浸會大學傳理學院電影系畢業，曾任電影及電視編劇，編寫多個高票房電影。現主持的網絡電台節目包括《笑死朕》、《大香港早晨》、《熱血政治》、《國立大台》及《實戰攻擋》。
1997年獲「香港青年文學獎」小說組季軍，2007年獲台灣「尖端浮文字」小說新人獎。
2004年開始小說創作，出版實驗小說《道非傳》、2010年開始在報章連載小說及撰寫專欄。並出版多本小說結集，有《金錢師》、《金融刺客》及《茅山高校》系列。
文化觀察及市場策略專書：《文化脫貧笑死朕》、創意教學：《職業創作笑死朕》、心靈勵志：《心靈例湯笑死朕》、《聰明人類笑死朕》、職場求生：《扮工政治笑死朕》。

七六二，筆名，本名不傳。土生土長香港人，熱血時報《國立大台》節目主持、香港獨立樂隊神奇膠低音結他手兼創作主腦，副業為影視製作。
從小接觸音樂與樂理，經歷香港粵語流行曲與卡拉OK盛世之洗禮，曾浸淫於古今歐西流行曲，大學時曾參加校內作曲比賽奪冠。討厭朝九晚五的生活，喜愛以作品說故事，自創「粵語作曲法」 ，於《國立大台》上即席譜歌填詞兼演繹，透過風趣的歌詞令大家反思及留意身邊的事情，重新訂立自我價值觀改變世界；並籍以鼓勵更多同道，再創粵語歌曲之輝煌時代，復興香港流行文化。

購票從速！
正價門票：
15/10（星期四）：
16/10（星期五）：
17/10（星期六）：
PassionPrime優惠價門票：
15/10（星期四）：
16/10（星期五）：
17/10（星期六）：

七六二，筆名，本名不傳。

有冇零先生簡介

冇

孫兄回能晒塘

認真 雖然佢又熱狗 又廢
但佢算係靚女掛 同埋咁都肥？

大髀舊肉大舊到
賤肉橫生

請大家多多支持《 ＃紅樓夢想 》
購票連結：

好彩我係PassionPrime用戶
$1000 就有握手位坐
可以一路睇一路J法子J完唔抹手再同佢握手